是咪要搞個愛國愛港大遊行？

正所謂黃藍是政見，國籍是良知
聯合各界要求高官放棄外國國籍，仲要送子女到大灣區讀書，身體力行表示對國家效忠，唔做正漢奸走狗賣國賊。

黃藍不分，要求光復國籍！

要搞遊行
放過你班賣國賊

【藍絲有要求】民調指 52％ 非民主派支持者 贊成特首司局長配偶子女 棄外國籍以示效忠中央

香港民意研究所最新的調查發現，52％ 自稱「非民主派支持者」，贊成特首、司局長的配偶及子女放棄外國國籍，以示對中央政治忠誠；在自稱民主派支持者當中，更有多達 96％ 支持官員這樣做。

香港民意研究所昨日公布調查，在 6 月 22 日至 24 日，訪問了近 7,000 人，當中約 6,200 人自稱民主派支持者，700 人自稱非民主派支持者；在民主派支持者當中，合共 96％ 「好支持」、「幾支持」特官和司局長配偶子女等直系親屬放棄外國國籍，一半半的 3％，反對的只有 1％。

而在自稱非民主派支持者當中，「好支持」的有 42％，「幾支持」的 11％，一半半的 24％，「幾反對」、「好反對」19％，無意見的 5％。

source:立場

push